有無人今晚訓唔著？

心情複雜

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

感謝大家!!!

發個好夢

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

有！ 未食午餐

好擔心聽日會有咩事發生
其實不受傷、不被捕，我哋有冇可能達成

我要返工收工先到。一定要訓

有，仲諗緊去到灣仔，點去金鐘

各位早d抖， 聽日見

好不安

唔係想打擊士氣
但真係控制唔到心情
好驚 好不安
好怕聽日會有人死

訓唔著

me2

好想訓但停唔到

唔係想令大家放低戒心，不過柒婆想民意逆轉既話絕對有可能借助黑社會既勢力，係和理非人群入面搞事，再由警察出手協助確保示威者既安全，營造一種警察除暴安良既錯覺。所以未必會用到實彈布袋彈呢種會再Escalate民憤既手段。
Anyway，聽日大家真係要冷靜，幽默咁處理，唔好比班狗有洗白既機會，同時和理非又好，勇武又好，都要上齊Gear，保鮮紙眼罩口罩呢D基本野缺一不可，保障自己安全

Be Water My Friends

法輪大法好

繼續生日歌

Me3